而家係街見到NGO籌錢有咩諗法

你班死乞衣乞食過主啦廢柴
又窮又冇撚用做埋d低賤工
做M記都有生產力過你班partyroom MK

係咪叫人簽名捐錢個d

是的

香港有事就笠水，無事就出黎撲水

好爽㗎，叫到人捐錢，650$一位

除返開每日幾蚊，食飯飲少杯凍飲就得

企係d大學必經之路：喂！大學生，簽個名支持環保

支持你跑數乍屌你老母

通常係d垃圾MK廢青做
捐錢助養埋佢

睇個樣咁粗賤都唔會係受過教育架啦

不了

啲膠層年薪百萬
用我血汗換你離地
不了

好似賺好多錢架

企街果班都日薪過千，好過做sales狗

你同NGO講：你地既理念真係好好呀
人地心諗：你都白撚痴，我為錢架乍，話撚之非洲d人/海龜死咩

肥上瘦下